Nokia 8 vs Sony XZ1

大家會點揀

主要功能/分別
Nokia 8
S835 / 4GB / 64GB / Android 7.1 /3090 mAh / $4088

Sony XZ1
S835 / 4GB / 64GB Android 8.0 / 2700mAh / $4998

Nokia
Sony

我有部XZ1 琴日(22號)用上台價買 仲有6日有時包換 有2年保 放$3900
唔係部機有事 係比屋企人屌到仆街

telegram @vic952

one plus 5

XZ1 各大電訊商上台價都係$3980... 可以用最平的 $138 plan

可以講下邊間大電訊商咁平？
中移動 sun smt都要$4298

支移你落街鋪就做到$3980